屌，又話大陸好撚有錢，點解五百蚊都無

呢啲低層佢地唔當係人啦，
佢地當低層係畜生咁去供中上層嗰班，
大嗱嗱都有幾千萬人，
而呢班人又真係食好住好，
就係咁